# Горячие клавиши VScode. Расширения для python.

ctrl+= для увеличения шрифта
ctrl+- для уменьшения шрифта

ctrl+, для входа в настройки
(возможно изменения шрифта при поиске по слову `font`)

ctrl+shift+p командная политра

petest

расширение python
kite расширение?

ctrl+ckick для прермещения по функциям

material icons
